你屋企隻動物依加係度做緊咩？

我先

準備拖奴才出去斬

睇落好嬲

唔知點解佢啲眼神長期都係咁

唔好嬲啦

屌我對鞋

屌到好爽下喎

宣傳下
Ig: dordingq

隻歌基係度lam我腳趾
咸濕仔

一隻狗係我張床俾我攬住訓 另外兩隻細狗係廳 兩缸魚仲游緊 兩隻龜已經縮頭訓左教

訓個晏教都唔俾

我都唔知佢做緊咩

瞓

密謀緊

Don't know do what

望住我

摸摸

好多相 lm

勁似史迪加隻貓 好可愛

踩住我行緊

望住我食嘢

第2張向上影

訓緊教比我搞醒左